郭文貴爆國安公安在港有多個據點 銅鑼灣有安全屋專鎖人

自美國之音突然中斷郭文貴專訪後，《蘋果》多次訪問郭。他4月23日向《蘋果》報料，指內地國安部、公安部在本港設多個據點，對香港民主派和反中勢力進行監控、監聽，地點包括華潤大廈、中聯辦、原新華社、銅鑼灣某會所、以及在火炭、太古城等地。郭今日更稱，需要的話，他可提供詳細地址；因他早年是國安部的關係，所以知道。

郭文貴指，國安公安長期有200到300便衣在上述地點辦公，針對香港社會進行違反香港法律、破壞一國兩制的行動，香港幾百萬人的電話手機全部在他們監聽範圍。

郭文貴披露已落馬的國安部前副部長馬建負責國安對香港事務，其手下一名姓高的處長專責，負責在香港監聽監控反中民主派。馬出事後，高被抓回去折磨致死。郭說，高曾親自私下跟他說，他們對香港眾多佔中人士進行監聽。

郭文貴今日又對《蘋果》表示，其中在銅鑼灣有一個安全屋，專門暫時關押被扣人員，「香港人完全不知道，人家的刀已架到你們脖子，進到你的臥室了，還聽他們高唱甚麼一國兩制！香港政府假裝不知！我原來跟國安合作，最清楚，他們對香港嫌疑人涉港資產、房產帳號隨意扣查，肖建華（被押回內地的金融大鱷）、車峰（戴相龍女婿）等，都是這樣，無法無天執法，因為你們香港的善良天真與忍耐，被盜國賊利用，香港已淪為一個中共執法部門打着一國兩制任意犯罪的都市！」郭稱，昔日都是坐車去的，具體地點，他要問問司機。

一早已知啦

吓, 一早已知啦

既然家陣有人爆料
平時監控反對派, 是由國安, 公安負責

咁是否證明香港警察清白??

維穩部反應都幾快喎

大和解

證明警察失職

推

國安同奴才係兩套策略黎，唔一定係互斥邏輯

Pish

咁係咪要學好普通話？

警察 無反間諜部門

所以對於外來間諜, 一般無辦法

on

黑警係幫國安睇水架嘛

一哥要上面任命

拎呢樣去叫美國取消香港特別待遇啦，最好帶頭撤走資金添，唔好再生金蛋，支持殺左隻雞佢

召喚9錢1心

美國鬼夠膽咩

港英時代係政治部

97過後就保安局

不過歷史證明左
就算一個政府監控幾勁, 都制止唔到革命

89年前.....
東歐共產各國, 東德, 羅馬尼亞 既監控仲勁過今時今日中共
但一樣爆發革命

同樣地, 國安, 公安監控香港人, 一樣制止唔到雨傘革命............

CC 台班 on 9 :「其他國家有民主可以當飯食呀? 」

香港最美麗的是樓價呀 , 真係夠哂靚

卡達菲時代既利比亞, 監控都是好勁

但一樣唔夠一年收左皮

七千蚊部電話, 一千蚊部電話, 咪又係被監控

制黎做乜，上面大把仲暴力

唔同

中共可以係大陸開槍鎮壓

但中共唔敢係香港開槍鎮壓

就好似雨傘革命玩左兩個月, 中共都唔敢開槍
如果係大陸咁玩, 一早開槍清場

洗撚你講咩

警隊一哥 雖然由中共任命

但警隊二哥 到最低既散仔唔洗

事實上, 警察唔一定個個奶共
好多都好憎中共, 佢地只係想維持治安

但被中共利益打壓示威者, 但又唔可以唔聽命令

太古城

如果係咁
咁中共真係失策

因為香港警察 是亞洲最優秀警隊, 在調查能力和情報能力方面都是首屈一指
破案率極高

而大陸國安, 公安.......其實好多都無乜料, 多數呃飯食
之前我去過大陸公安局搞文件, D公安個個坐係到食煙, 吹水, 釣魚

香港猶太人咁撚勁，點解唔捉鳩晒啲國安，佢地喺香港非法監聽同禁錮喎

咁又點？返工啦去

依家後果代。你會明

習種捉緊一盤好大的棋
國安在港真正監視既係建制派，
因為佢哋真正怕嘅係戈爾巴喬夫，
由內而外嘅改革。
所以一班親中商人同西環契仔小心啲

（好似係）

大陸點會信香港警察，佢地會覺得有好多美英間諜係入面，所以監控捉人一定自己操刀

英治期間既政治部

老共係咪當香港殖民地呀

永續基本法

政治部 是屬於香港警察

家陣中共是直接派自己的國安,公安來香港

媽媽係女人嘅野講嚟俾外人知都好，難怪爆爆下料要停，諗住借此水鳩雜種

國安我屌你老母，來捉鳩我啦

9估佢怕俾人老笠滅口先出位啲

lm

希望APPLE爆曬安全屋地址出黎

pish

港豬話平民唔會攪你

除政治部外呢？

bookmark +推

大驚小怪，我地cc台勇犬都比國安影過大頭啦

知道咗又點

一定唔止我一個

等送入集中營齊齊沖涼

咁勁

外賣
消防

灣仔有幢大廈所有窗口長期痴晒膠紙
我同我老闆都覺得似係同大陸情報部門有關
唔知大家有冇印象？

[img]圖片網址 [/

20年……

不講都知

但。

香港人做得d 咩？

近海的

係香港呀不如

間唔中有大陸佬出入，多數平頭裝

最佳拍檔呀

開名

2000年左右北角就好多講普通話既大陸人住和富中心，當時話好多中資買北角大型屋苑做宿舍。

拍過最佳拍檔2，好似係

邊橦？

雖然一早知，但好多人仲懵盛盛以為香港好安全

點同，會唔會失驚無神捉你去華盛頓，不過如果係真又冇去深圳咁驚咁囉

無國界記者都唔揀香港

免費去美帝

哈哈

CC 台踩台撚 :「肯定係因為成本問題啦, 無國界記者無錢租香港啫」

其實仲有好多地方，好多人都做緊野，
最唔防範果種人就最要特別小心。

其實估晒出黎呢個過程都幾好玩喎，通常一定有某類格局，就係窗戶遮住唔俾你睇到入面，行為上一定低調過一般大陸人，唔想惹起人注意

泛民表示一國兩制運作良好

重有好多大陸報紙係香港有宿舍

cwb果間問吓李波, 桂民海, 林榮基咪知

以前我已經提醒過但冇人理

住過國安版Airbnb

秘密警察

你知唔知大廈管理公司畀北京買左？

目標人物已出門

啲港豬最鐘意話人無證據
不願接受

港豬唔會面對。

轉頭畀人宰就後悔莫及。

一早知啦

睇豬閪成呢個真心膠入嚟鳩up係一種享受

大家要多D留意下四周 有冇平頭紀律部隊型支那人出入

我哋可以做到啲咩？

以前係防共產黨滲透 得鬼閒搞你普通人

VPN上網咪得
我而家無用電話傾電話

減少比人捉 同佢地人嘅機會
多警覺 有人出事要拍低同幫手

歐盟一樣係咁講

英國都係咁講

一國兩制，無得你唔制
支那人靠得住，豬乸都會上樹

鬼唔知阿媽係女人咩

看更其實係最好用的爛頭卒，一更十二粒鐘，朝早知你幾點出門，夜晚知你幾點返屋企，你果日冇返屋企訓佢地實知，我不嬲唔鐘意呢種行業，從來唔同佢地交談

證明香港警察太過清白
大陸執法部門係香港執法唔得既

黑警降級做城管

東歐嘛
但呢度香港，種族就華人，專長係返工，興趣係睇人仆街，嗜好係笑人買唔到樓。

689老豆當年都係做港督府實q

屌！我係未來人報告一早講左啦

個個國家都話運作良好 好嘔心

老大哥is watching you.

華潤？

戈巴卓夫就戈巴卓夫啦用撚埋晒啲大陸哩譯名 我屌

政治部係MI5直接指揮架

你屌自己老母啦
會考西史係撚用戈巴卓夫咩

政治部全部人手 入左去自動入英國藉
順利過渡冇抽後算帳

其實依d野當年97淪陷係預撚左
依家俄羅斯/支那 對美國既cyber attack都係同一道理
只不過香港冇國防部 唔係防止到
你可以話支那派間諜黎香港 但香港冇人守住 所以任佢地玩咁解

務實d既 香港人可以做既就係希望大眾睇清楚香港既真面目
唔期望香港人現階段企出黎 但一定要知道有d咁既野
思想係自由既 你有好既思想 就算政府想點加害一樣係唔可能
隨住政府想高壓管治 但以香港政府既能力睇怕係唔可能

其實人類既目的就係為左生活
而生活唔同生存 生活係有思想有遠見有決心既生存
而生存只係為左衣食住行

我覺得香港好多人仲係唔明白 特別係連登仔
如果支那真係有一日殺落黎香港
要做既野唔係屌鳩港豬冇遠見定屌鳩港豬太廢
而係點解當日冇做好自己 冇嘗試發展香港既文明
你可以企係道德高地度屌香港人點點點
但咁樣做唔會使人過得你高質過其他人
而你係應該嘗試去引導各方面去認清香港真面目

赤化既負面作用就係令香港人知道一國兩制依個大話
佢地嘗試去減慢香港人認知既速度
而心水清既香港人 就係要加速香港人認知既速度
而唔係屌 屌係冇意思

睇內容唔睇名都估到係朱大元帥。

71遊行去間安全屋到

即係關二哥？

咪又係冇撚人理，班豬仔咪又係繼續睇新假期

火炭 太古城
本民前總部 梁天琦屋企

朱閪成又想幫黑警洗底

聽聞仲攞哂香港機密資料走？

又多個理由移民

成堆連登仔做哂先知
講到一早知

咁你地幾時拯救萬民
定率先移民

你估呢d監控野差佬知唔知？

知又唔做野咁算清唔清白？

監控吹左好耐啦，公安國安係佔領果期已經做緊野，銅鑼灣書店又爆左咁耐，咁都叫先知？

救咩香港人姐，電話台有人話好人好姐擔心咩喎

民主自由果d?香港人好似要我要真俊華，支持23條喎

救條春咩

好過下下去完政總鳩叫完算
俾啲新意好過不過習棋王落黎應該多啲野玩

我想知國安有冇計睇whatsapp

政治部名義上入落皇家香港警察咋

根本唔會聽警務處處長支笛

佢直接聽軍情五處柯打做野

失咩職呀？
佢地屈都唔敢放喇
根本知道都唔會過問

講真 一早知

唔係銅鑼灣書店單野點會咁成功

中資係咁買港地產都知

無5毛 真奇妙
無5毛 真奇妙
無5毛來留言 真奇妙

你冇嘢呀嘛，
不嬲都係戈爾巴喬夫啦。
沖出嚟柒。

輕輕一pish

唔震驚

我只係想住太古班中產點諗

多小學雞
又捉一隻

窗口滿痴膠紙

侯賽因: 我尋晚打比我契哥 哥巴卓夫 又係無人聽

Let them fight

阿邊個會返老家同薩達姆死過
香港人就淨係識嗌無希望

但係管理公司唔係可以換架咩，呢個就係外判制度唯一可愛之處

又犯同一個錯誤, 成報既FD

仲有你大佬 Simon都比「人」搞啦

用加密通訊apps, telegram signal，唔好再用whataspp
盡量避用支那apps

老實講，咁表面睇的確係咁

除非香港人夠guts 燒左間支聯辦 ，衝稅局 霸機場
唔係人地理你做咩

呢樣真

香港人未必值得救
但香港值得救

我响北角某大廈內見到好多單位門口都裝左 CCTV ， 唔知同呢單野有無關

響，走啦蝗蟲，屌你老母

影張相黎睇下

上面已經發現一個五毛啦

泛民班冚家鏟呢？

btw，快d爆地址

你個到一樓一黎

今時今日仲只顧打泛民
呢招轉移視線已經唔work架啦
個目標已經放大到支那

觀塘工業區勁多大陸佬，係一d工廈門口貼左中國國旗

d小學雞真係好撚煩，同大陸喱一撚樣，唔識嘢又唔撚知。

big brother is watching you
周圍都有thought police

Posh

近海樓下有酒吧，自己揾！

中共派系鬥爭嗟，無事既

搞著香港呢

五毛愈洗我愈推

吓？你又知？

整體意思係
你地反抗香港就死早啲 唔反抗就等2047

你地死撚硬啦

支那點會信香港警察

想移民保命，有冇好地方

組隊上去？

唔係2047 就算唔反抗香港都係淨返五至10年

係講就快

同樣係大陸人，個劉夢熊坐完監都未捨得爆料

vs 極權機器 冇野可以有作為，乖乖地唔好搞佢地攞

對美國有利的，一定會做的，

上面D衰野邊個人會天真看代，有人爆炓好過冇人爆咁解

反乜吖，乖乖地好冇，和平示威博外人同情最有用

輕輕一推

71一定要做啲野

支那捧徐曉東上神台，就以為可轉移視線？

算啦，正如大多數香港人仲信幾百萬選民資料唔見係一般小偷做

這就是港支了

快!快移民美國!

當郭文貴講中資入侵
01就吹奉中資海底撈
仲有係第一頁吹奏其中兩個會員
有一個只前係到吹奏移民大陸
一個就成日改名
係唔係太巧合

班泛民有冇出聲講呢單

建制B隊呀

一早知啦！
香港人有槍咩！

係bor ，都唔見五毛來

仲有幾個懷疑目標建築單位。

5毛開始發功，我都發

我响灣仔，北角見到有 d 大厦內嘅單位嘅門口裝左 CCTV ，而個 d 大厦又好多男人出入，會唔會就係安全屋？

屌 知又點 做到啲咩

班五毛係咁洗板

其實香港人可以做點甚麼呢！？

有料爆

向聯合國投訴啦 越境執法

港豬其實無得救 同佢講有據點只會話陰謀論太多 有d直頭話好出奇咩 香港係中國地方 但係唔會去辯駁大陸人黎香港執法 破壞一國兩制既point 大家自己小心 得閒check下電腦 有無咸片係未成年 一切小心

仲有希望大家唔好再用支那移動 雖然每個電話台既用户資料都會有潛規矩過黎過去 但係支那移動最容易盜取個人資料俾大陸

無特別想法, 繼續返工

幾年前我係高燈開post話係屯門見到部貨van有大量不知名儀器同中國人

狂比打手咬,仲比班跟風小學生串我9up

根本國安踩過界好耐

支那人點會信猶太人，係猶太人笨柒以為主子信啫

朱sir 夠唔夠膽講句打倒共產黨，或者共產黨下台？

推一推

打倒共產黨
共產黨下台

跟住呢??

This town needs guns 幾好聽

投入獨立運動

我愛北京天安門
天安門像太陽升

有冇得畀條link我睇下

除左灣仔膠紙樓外初步觀察鰂魚涌都有料到。

幾年前高登仔仲認自己係中國人架

香港連自由的靈魂也沒有了!

監聽？廿年前咩 一個whatsapp 你都解唔撚到啦

blocked

6-7yr前有鬼link咩

唉 你以為台灣真係冇野咩
一早滲透晒啦

1111111112222

想問無tvb東方明報有冇報過呢單野
大新聞黎喎 統一口徑冷處理哂

維穩最重要

破壞下繁榮穩定先

1111111111111

11111111111

記者朋友幾時黎

都冇人記得啦

其實佢成鳩日上YOUTUBE報平安
不過聽唔明佢D mandarin

2222222222

111111111111

我